敵退我進：建制主要文宣不再傳沙田警方被圍的片，以免前線警員向上級甚至政府施壓。文宣手足係時候出片、推post了

員佐級聲明直指上級策略出錯
推前線去死
藍衫熱狗（前線）狂小冷氣房的上司狗
更有熱狗話林奠消費警隊

保皇及親中派Facebook 少出了沙田警察戰略性錯誤被圍的片

敵退我進 文宣推片

推呢